有冇 code 狗對 code 真係好有熱誠？

有 見到廢code就想屌佢老母 個腦裝屎架

Facebook 某段 script 嘅第一句
for(;;);

我就係鐘意寫廢CODE
反正寫得幾好都有人屌你
永遠D人覺得自己D CODE 最好 人地寫最垃圾

其實我寫 code 都唔太 care 廢唔廢，用最簡單嘅方法 ko 佢，最緊要 main 到就得。

反正喺香港地，你寫靚 code 都冇人欣賞。

寫廢code係唔道德 留低d 屎比下一手。
難保有人要改功能 改撚死自己，收唔到工

無

失去熱情中

張gif

唔算好有熱誠
但要有啲執著要易啲做野架啦

var on9 === boss

用 linux

你就code 狗

出黎做野真係要學識接受批評。。。

寫 code 靚是 IT 狗的責任
無人欣賞都要做

明明幫人解決左一大堆問題
卻要畀人屌到上天花板

從你個名可以睇到你對寫code既熱誠